視光師或者對鏡片有認識嘅入一入嚟

想問吓宜家近視鏡片嘅最高度數係幾
多度, 超過咗嗰啲係咪要做激光矯視

其他鏡片又係幾多,例如散光

視力能力0.6, 又係咩嚟

正常視力嘅人平均又係幾多

玻璃鏡好似去到千八度

我諗你過左千八應該都做唔到激光矯視

散光好似係max 600

視力正常係1.0